［純粹分享］開咗個TG channel介紹下周圍嘅野食

絕冇收取任何費用 所有餐廳都係真金白銀比錢食
純粹分享下周圍嘅野食 有個句講果句

十卜

十卜老云
中非打

留名

善意打破6回應

推一推 世界更美妙

@官人

撐雲兒

撐雲兒bb

下餐去邊 想贊助我雲

多數邊行邊食多

絕對支持！

盲打非中文

正評支持

立

打手不了

老女人

如果可以我希望我有多幾個

真絲

雲b打手

Dllm

燈閪普做乜屌我老母

左麟右李好好食㗎 雲b識貨

掛住你 5俾？

想試肉骨茶飯

掛住我咁應該屌我先係

仲有一間 海南少爺肉骨茶都好食
佢哋有藥材同胡椒味揀 個人偏好藥材味

入唔到 你加我得唔得？ ？

tg：JohnTJai

過左200百人 我加唔到
你試下再入多次呀

放低負評嘅可唔可以解釋下？

支持樓豬

入黎支持雲兒

推最後一次

G持

想做雲兒69

做隻雲兒隻狗

噏乜春呀傻西西

盧狗要做雲兒隻狗
雲兒將盧狗改名為傻西瓜